水瓶座巴絲同我入黎（44）

post 43:

頹廢的人生
好飽 啱啱打完邊爐

2

你都唔黎 廢

講真 你地都一齊咁耐就唔好攞我黎比較啦
我又無係個post講野

☹️☹️啱分手個半月。

正，又可以cow女

個個po都扮新人 點搞

無計 我心理唔平衡 你成日搶2

搞咩呀

我無玩好耐😔

講到交友App咁

同佢一齊差唔多四年，發覺佢開始唔識關心我，寧願陪朋友多d，加上自己有d自卑亂諗嘢，唔想傷害大家，最後決定同女朋友分手。 水瓶座嘅抑鬱我諗得水瓶座知。

😞😞唔想溝，自己一個更開心

Lihkg 最大交友app

瞓得太多啦

同性戀？

原來有唔係仆街嘅水瓶男
佢咩星座

雙魚座😞

點解嘅

又話雙魚同水瓶係最夾
但係4年真係唔容易

聽日加油

😨

大家大學畢業後出黎做嘢，我有自己嘅目標，想成家立室，真系想娶佢。但佢好似覺得我綑綁佢，佢想要自由。總言之好痛，雖然分手個個係我提出。

雙魚同水瓶嘅性格完全調轉左

完全唔夾喎

你有何見解

溝通唔到

想問啲水瓶女係咪好鐘意批評人？
屌，遇過兩個水瓶女，有啲野唔岩佢地心水就"提點"我，明明啲野無傷大雅，搞到有feel 都變無feel
咁無人係完美架啦，下下咁執着

講到啱 「提點」
暗示你唔啱佢姐

但又會繼續搵我

過下日神都要嘅

垃圾雙魚

唔啱

應該買個lunch外賣 1-2點左右

咁咪得

趕得切5月係你地頭見下

遲 d 厭左就唔搵 ga la

唉 真係頭痕

你水瓶座咩？

有咩問題

唔似

水瓶座都是痴線的

Haha

ft？咩工

你都知

好想知

仲記得611嘛？

偏偏要鍾意個痴線

下 IT部？

第一次入嚟
啱啱知道好友結婚
感覺奇怪

水瓶男一旦決定分手係咪就無機會復合
明明前兩日仲好地地 突然whatsapp send句分手就消失左

星期二 陰天 少許陽光 想放晴 但應該唔會
等車返工 好撚眼訓

你幾歲

天蠍男都一樣

唔係

站長？

✅

試下囉

會問d咩？

未見啊

等你我啱啱sd左cv

九定新城？

九

咁問左咩 我一陣sd埋cv

一對一？
同埋考英文定中文
但係要返cw wo

同埋要著制服？

係某總站返工？同埋係唔係要通宵 有無office坐

洗唔洗日曬雨淋...啱唔啱女仔做

但係車長都係男人黎架喎
同埋係咪所有巴士都係免費搭？

始終覺得站長好似係男人做
我apply左office 希望佢會比我in

情況係點

有冇人試過水瓶 處女呢個組合

慘敗收場

玩下你過下日神 呢啲水瓶男一睇就知係一貫嘅仆街

你鍾意佢嘅時候梗係覺得佢講咩都以為對你好
水瓶男嘅控制欲強同埋都好鍾意呷醋
暗示係水瓶嘅特性 因為佢唔會主動

鍾意 但唔好太煩

好難搞真係
想慢慢摸清點收復水瓶
但佢飄到我想放棄

而家已經頂唔順遲啲一齊左之後你會仲煩
你要識拿捏
利申 水瓶ex深不可測

有時真係覺得好煩頂唔順
水瓶真係貓黎
但每次我都慢慢摸清多啲野
慢慢學習緊個相處模式
不過要多啲遷就 希望佢會係我攰之前比我等到佢

等到又點 咪又係煩
愛佢就會無左自己

水瓶其實鐘唔鐘意比對方照顧
或者對方依賴自己

好似負累 講起都覺得煩

即係又唔鐘意比人照顧 又唔鐘意人痴身？

最憎

又係度阻Q住哂

好耐冇見 留個名食下花生先

邊有水瓶ex 建議唔記得咗

記得天蠍（ex）
利申已和好

依個可以記得

好快又變ex

堅持要去私院啦
有咩事盡左力唔好搞到自己後侮

吓 你講緊咩？

出氣袋

咪玩

我已出發 你準備雞比飯

新人報到 水瓶座都好癡線

Sorry呀 出左事忙緊睇唔到下次

我叫左你2次喎
第一次你斬雞，第二次夜晚收銀
你呆左囉 笑死我

搞咩

第二次果陣我地諗住去買米線食 經過叫下你姐

你地5條友喎黑色衫係咪老闆？

星期六呀

老d果個

飯麻麻地 雞就唔錯
45有d貴 ssp唔係平d咩

cls 3、40歲果個 戴口罩露鼻

我唔係食緊雞比肉
可能我個fd果盒係雞比掛
我想食雞賢呀

屌勁尷尬我地係咁望入去 然後個女仔同個男仔唔知我地想點

你戴2個口罩唔辛苦咩

個女仔話你唔理me

果陣其實都唔忙啦 4點啦wo

我咪叫左帶黑口罩果個囉 之後你揮下手就繼續斬雞 之後我就望下你有無戴手套斬肺炎呀大佬

後日我要再食
90蚊呀今日買左

夜晚有點解你做左收銀

我幾點去會好d？夜晚？

9點後會餓屎

我到時睇下點再同你講啦

一睇post就見到人放閃

什麼

食燒味

食咩燒味？

上邊

你講乜撚我先係方丈
樓豬男友

屌你老未 我又長期覆po先

出街買嘢熱到仆街

辛苦了

幫下你攞嘢啫

你放完屁未

冇你果啲咁臭

你以後戴屎袋ok？

屁袋 當手榴彈放落你度

上邊有人講去食燒味飯

支持

樓豬去咗

現在進行式

好無聊 又好攰 但唔想訓

好攰就瞓啦 唔好勉強自己

連登 surfing中

可能碌下碌下就瞓著

試過 成部機啪一聲

塊面痛到

唔怪得無女so你啦 原來比手機毀容

星期六 雨天 今朝行雷好大聲

邊有咁誇張

白羊做咩西面呀

你有呀 打招呼前我同樓豬觀察咗你一陣

西面做多次都係西面 笑死我

一分西面唔該

會退貨

好難得架

有口罩 好難有笑容喎

靚女先會有

啫係我得西面

邊位？

女人叫蛋蛋

唔係佢心中最想念既一位 做乜都等於白做

唔知點先做到佢心目中既第一位

你地覺得水瓶有咩野共通點 呢排係到認識緊自己搵唔到自己有咩野優點

應該係 醒目

見到你好唔開心喎

換女神就得

原來係你地叫佢蛋蛋

我f都有個fd叫蛋蛋

理性

你毀容喎

hi

勁多人返工

逼過劏房

話說依家 冇湯嘅？

綜合嚟講 西九完勝喎

我覺得西九太平

蝕緊？

咁點解覺得太平嘅
雖然平賣飯唔係你地必須做嘅

yl 45 重要無湯白飯

你咩座
佢地好鍾意話返人地轉頭

星期一 天晴 話咁快就6月了

Yl都係油飯

個飯真係唔得

去西九食算

搞完一輪又返去

我早兩日先出完去西九

西九會唔會開心啲

聽日開始我回歸

同事？

見你係yl勁sad

你地牛係慢熱啫

天蠍傻嫁一fd 就會表現佢痴線既一面

係呀 佢地睇野睇得好透徹

但係佢地癲係上黎係痴得過所有火象
有次做完gym
佢無啦啦大叫 我嚇到彈起 問佢做乜叫
佢話大叫舒壓

係你

有無打算講下點睇射手

天蠍好神秘咩？

你識啲嘢

跳脫？

女囉

咁唔知了 我都唔算神秘
可能因為我天秤天蠍都有啲咁

網上Test?

宜家用zoom上堂

埋土嘅朋友？

都炒？

巴基斯坦啲機你掂少啲呀

我話事嘅咩
我都想啊

依家係咪得果啲機入廠？
同埋碼頭多唔多船

係個grade出嚟同expect嘅有d唔同

水瓶同天蠍基本上同一類人

自我中心 控制欲強 神秘

都係白羊好

西九又唔開心？

請左你未呀

lm 睇cm

有名你叫停機場
海天個邊收左檔好耐 應該未開翻

試埋kmb

唉

仲近啦⋯⋯

希望有消息啦

咁快 搞乜呀

收咗檔就嚟三個半月
你陰公囉 日日Check機

佢又唔叫人見工 又要po 招聘

其實我覺得係隨即抽

隨便抽

搵工搵到燥底

我反而係搵到好大壓力

你仲有搵咩

上網搵過下 但都好似冇咩啱

想做陣廢青

加油呀

啱啊 返下文職？

你都唔係讀呢d

會記得睇你喺邊

我冇咁大粒
邊輪到我

中學係

啫係你又放假？定幫手拆開啲嘢

唔建議

你似好眼瞓喎 覆錯嘢

突擊 但係通知你
咁你要練好啲笑容啦 你知你嘅黑面幾好睇㗎啦

翻工嘛

最多無表情

你有無口罩 我想要一個 我係ssp

我有個後備
你幾時上黎

啱啱前面有個仆街打黑痴 我要換口罩

我有呀 你要黎攞

ok 而家黎

買左口罩啦 10個裝果d好撚擔心有事

好撚on9 無咩真係唔好去 全部唔撚戴罩

打黑痴唔撚掩口 屌佢老母

咪撚賣比佢

月中返工啦

你話so？

之前in果份？

係

返邊度？

我未知啊 不過應該唔會係固定

返果日先知返邊？

下 咁返幾點

唔係啊 係第一日返嘅時候 先知道之後返邊 返咩更

我話：唔好令我難做

咁都幾自由

聽日又係西九？

屯門聽日

屯門都有

聽日有機會入yl

知呀

你叻

即係衰咗啦？

衰左 next

屯門旺到傻撚左

星期六嘛 我個fd琴日都買左雞飯

同金牛女分手 分手個刻無咩野
因為已經分過一次又復合
今次我以為自己好快無事
點知空虛感慢慢加重..

我重放唔低佢
好迷茫點解今次自己用情咁深

往往都係咁 時間幫到你 呢句說話好行但係好真

就係無
有個類似嘅18年有16k 好驚harsh工

著咩去見工

我嗰時就咁恤衫黑褲

not西褲？

對

不過你見個位係返office 就着返正式小小去見啦

頭痕緊點著 佢有無問你英文

冇

下竟然

就算問英文 最多咪係啲基本對答

問左你幾耐

第一輪大約10分鐘 第二輪15分鐘左右

點解要分開？
見2個人？

問左d咩

希望我都係啦人工果d傾好左？

冇嚕 如果國有化左 今鋪仲唔含家剷

含bird 啦 篤航

唔洗考lu

你話點搞

咁樣入去 同國有化 有咩分別
笑撚死

我fd話搵人照顧下你

下
唔洗啦

佢勁煩 又問你見邊個主任 應該同你同一區 話唔夠人
問到我完全唔想理佢 心諗又唔係我做

啱啱答左佢話唔洗照顧la
之後佢問我知唔知有地下編更

咁癡線

改返隻字

我又沈船了

佢份人係咁

返緊咩工

識左咩人

你點識的

元朗？

而家冇工開

MK妹

你返銀行架？

佢唔係好老咩

我都係 好慘

蛋？

做咩嚟呀咁？

元朗係咪有個叫polly?

好後生咩 我覺得似好老 無咩留意

唔知呀 龍甲獸喺po話佢間鋪個女同事叫蛋蛋嘛
因為女仔叫蛋蛋 所以我記得

戴住口罩無留意個樣

其實咩樣？龍甲獸沉船喎

who knows

召喚翻龍甲獸本人

叫mlp落去影

邊有咁得閒

反正買飯

佢爸買啦

爸影

洗唔洗呀

講下姐

差啲叫咗

你傻到

我又彈出彈入

依排搞咩咁？

搵下工
搵人傾下計
搬下屋
賣下大頭菜咁囉

女又冇工又冇

搵咩工 介紹埋我

你返邊行

有肺炎

最後點

佢都係ft？幾多歲

仲讀緊書ga？

場地管理admin都ok wo

上個水

Oh I see
Thank you

咁岩聽到

吓 咁隨便？

搵到啦，但太多活動
未諗好邊日onboard

咩工

垃圾IT工，唉

原來IT咁好搵

點會好搵
係呃到下飯食啫

話說 你有無帶cv去 我發覺我唔記得print

禁下電腦就賺錢

某程度上都可以咁講
我有時係撳足一日電話都得

食屎啦咁簡單最衰我唔識

咁我都唔識你d野啦
整定既

IT個名叫咩 電腦助理？

其實實際有乜做 講嚟聽下 樓豬唔明我會再私底解釋

乜鬼野IT個名叫咩
Information Technology

最簡單直接就係 寫垃圾code 扮忙

C++果類？
其實上一手寫好咗嘅話
你咪唔洗做

如果咁講，就唔會請人啦
總有修修改改、執執漏漏既

仆街啦 啫係de下bug又一日
唔de佢地又唔會睇得明
筍工

係囉 ， IT人工又高
你地都應該一齊加入

有帶去 不過冇拎到出黎 好似唔需要

婆媽到成撚個女人咁

點寫ga

講出黎俾我開心下

上網跟人地d教學
學咁最基本之後，所有唔識既都google 就得

想玩wake surfing好似幾正咁

唉仆街又沉水瓶船
又要自虐

我個腦

你識？

屌你想知你嘅認知呀

你都係水瓶？

天秤

水瓶係有種神秘力量

係 你係who

你hi我

咁我知你邊個了呢排點

咪沉水瓶囉又年經黎

咁無啦
份人工就係叫你遇到問題不停Google

返工識㗎？

Google大神 咁我應該返咩工好

App屎識
講野好跳

返啲有冷氣既工

痴線app屎會唔會有真愛

睇錯要我整冷氣

返工仲點識啊做到狗咁份工

整冷氣冬天咪冇生意

返邊行

係喎無諗過呢個問題

我唔識呀 就係想試下

趁後生 乜都試左先

但係我唔知邊有得玩+要搵人同我一齊好似會安全啲

上網search下 搵朋友同行 再唔係親戚

我估應該係啲車務嘅編排 即係編更啊嗰啲
九巴唔太熟

著到好pro 而家有d擔心

見咗啦？

ready to go

加油 等你好消息

等人養吧啦

me 養he

喺香港做工程 除咗正苦
重有乜公司會好pay

養豬

我都等緊人包養

我人生目標黎
留返俾我

你發夢啦

比我先

你就發夢

我洗乜發夢

同我一樣，我水瓶男佢雙魚女，一齊兩年，佢中意同朋友多過搵我，但我已經咩都就曬佢，最後佢話冇以前咁中意我就話分手🤦🏻‍♂️

笑左 同水瓶雙魚性格完全逆轉

粗重野等我黎

邊個？

你老闆

人生好苦悶

得電話咋

why

你要問咩

佢叫我都apply埋

試下囉 冇壞嘅

活著很累

n車係城巴？

agger

九巴都免費ga？

得返副軀殼

咁好？姐係所有巴士都免費

點呀返得
你應該跟緊師父la

咁都要預備個半鐘先得

當前日悶完一日既時間，
今日就正式返新工

點先可以吸引到水瓶仔節奏要快定慢慢嚟

利申:射手女 比較心急

點解會請你ga

慢得黎要快 快得黎要慢

你愈chur愈吸引唔到 你chur佢會走

我都想知，我是垃圾

IT垃圾

節奏係要合適水瓶個節奏, 心急唔得, 太慢又唔得
即係睇佢心情

IT唔垃圾，垃圾既係我

好過我無工

無 準備身後事

我都成半年無返工，
依家返工覺得好唔慣

我個人黎講都覺得無

你大把銀

你地d水瓶仔係咁慣左

搵小氣簿 寫你先
串我

我又搵小氣簿寫你先
寫我樓豬

有啲嘢 當面做會好少少
個人覺得啦

我mark到你滿曬啦你而家先開呀？

咁寫埋你囉

我個人黎講，真係扣咗就扣咗分
我試過幾次都係由中意跌到變朋友
之後人地表白都再無feel

咁我再寫你寫我

日日攰到好似比人打完一身咁

幾時辭職啊

星期日 天晴 父親節快樂

越黎越忙

水瓶同返水瓶一齊
相處好舒服
其他星座

每日0400就要出門 身心都好攰

我同意

點解淨係返早嘅....

同自己一齊咁解

編更咁啱編中返早更

幾時再轉？一星期返6日？
話說之前in左份係編更嘅工

返工返到個人熟左

今年個大陽真係特別warm

珍惜有緣人啊施主
唔係對對都係咁架

你差唔多要起身了
返呢份工生理時鐘真係會癲

新人留名
想問下大家對感情有咩睇法
問過幾個水瓶fd都好似鍾意玩玩下逢場作戲咁
係咪大家都係咁 定其實係佢哋撲街

水瓶同咩星座最夾

水瓶係垃圾 係仆街

返5收3？

睇佢地幾時定性

係
啱啱先忙完

你師傅係咪好老公

好老

都算係

老就唔太老

原來大家都係咁

不用分得這麼細

同緊雙子一齊, 十幾年, 仲好有新鮮感

樓主日記
今日熱到仆街

幾時先見到女神呢 好想有靚女主動追我

你靚仔就有

不要迷上哥

吓

癲下幾下

星期日 天晴 好撚熱

呢幾日都特別熱

啱呀口罩濕曬 你返成點呀

不過不失
叫做差唔多咩情況都遇過
好在而家仲有得學
就算真係做錯咗都唔會有大問題

做左一個月啦喎

半個月咋

嘩keep 到十幾年當初點識，平日點相處

羨慕 我份工進度都有8成

咩工？

但我想投訴果d又電話錄音又乜柒

唔緊要啦 搵過第二份

係呀

hi做咩

咁咪好好搵囉

不過係用時間換錢

係呀 工時長 不過遲啲升職之後應該好d？

唉"訓"唔到

why ga

有得升啊

睇到條咁既法點瞓得着

點訓到

之後就fatfat

言論自由無埋

唔明有咩咁突然
一早預咗架喇

預咗都唔會預到咁夾硬黎啦係咪啊

懷疑你依句分裂國家呀
你小心啲呀

我係外資做
隨時懶屎

水瓶女d忽冷忽熱

樓主有冇tg gp link
想入返吹水～

哪來的水瓶女

無左啦 要就要開新

開囉

屯門？

樓上又滴水
滴水死全家 屌佢老母

molamola 又沉船

今日突然又爆幾單肺炎

勁撚多 啱啱返工話公司有同事家屬確診 夠膽死返黎

啱啱搭車返工 有個死廢老唔撚帶口罩

重要咳先黑人憎

有

咳佢又冇 不過唔戴口罩已經好撚黑人憎

係咪polly 啊

睇得出對你有d興趣

其實有少少怕get錯，你知一個人鐘意對方，就成日認為對方做既行為係對自己有意思

順其自然咁做返自己啦 佢對你無興趣亦唔會再太理你

咩？
想表達啲咩

好想女神理下我

我唔會理你

屌 肺炎第二波 好撚擔心

擔心唔到咁多，唯有自己勤洗手，戴好口罩

希望係咁

今日公司有屋企人確診 但仲返工 之後好多人去左check 佢真係害全家

你係我女神咩

可能是架

我呢排都放鬆左 肯出街除低口罩食野 但係事實證明唔好鬆懈

唔撚信囉佢都冇出國讀書

等你消息la

我係佢個fd

咁快d 叫佢搵我

我叫佢block你

屌你啦

唉屌 上黎取下暖先 外星人都搞唔掂嘅野 我相信只係得女人

block左未

jm9

未呀唔好亂黎我要搵佢嫁

我而家叫佢block

屌你咩

肺炎唔好搞人啦

我點搞佢呀想同佢面對面既機會都無乜

終於捱過咗塞車星期五

怕左你啦

辛苦晒 而家都係返港島？

出去搵其他囡囡算

好似都係港島相認左？

收皮最後咪又係掛住佢